究竟有咩慘得過鼻水倒流

瞓喺度就流落去喉嚨「瓊」住咗
個鼻又塞住塞住咁
一起身勁辛苦先整到舊痰出嚟
有無人都有呢個苦惱

胃酸倒流

形容吓

鼻水不斷流 而且鼻塞吸唔返入去

尿水倒流